有咩手機game可以同女朋友一齊玩？

偉大嘅連燈仔
有咩手機遊戲可以同女朋友一齊玩？
求介紹
傳說對決佢玩唔掂
食雞呢類佢又覺太複雜唔識玩

pnd

收皮啦

brawl stars

爆爆王

極速領域 pubg

我都唔玩啦

太多操作佢唔識

佢嫌低能

講下笑姐
你想玩game有個話題
定直程可以連線/2 player??

連線2player

難少少既又唔玩
畫風可愛d 又嫌低能

得罪講句手機傳說同食雞本身已經易到係比弱智玩咁濟

無腦又膚淺

你叫你條女含撚算啦

我已經罰佢今日含左一日

搵下啲類似game of dice嘅2v2大富翁
一場時間又短 又好玩

你條囡雞黎渣

monster strike

玩撚到分手

Clash Royale

FGO

閃耀暖暖